如果城門河爬龍舟有得賭 你會幫你隻龍舟改咩名

一齊黎幫d龍舟改個靚仔名

成龍

咁你一定包尾

龍兇

佳龍舟

船員個個吸毒同埋隻船會爆炸

盧卡犘迪

大賓舟

字都打錯

唔錯

大斌舟

無呀

蟲仔

大J

掛鼓

黃金舟

大屌

幸運龍舟

挪亞方舟

連尼住

巴奧殺基路加

靚舟王

乞兒煲飯

大龍舟